女子周二官涌中心接種科興疫苗 昨日急性中風今晨不治

再有人接種新冠疫苗數日後死亡。衞生署公布，接獲醫管局呈報一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告。

死者為一名55歲女子，根據家屬資料，她曾於星期二在佐敦官涌體育館社區疫苗接種中心接種科興新冠疫苗。

根據醫管局資料，死者本身有長期病患，她昨日出現急性中風，送往明愛醫院接受治理，其後轉送廣華醫院接受進一步治理，隨後出現心臟停頓，經搶救後於今日清晨證實死亡。

衞生署接獲呈報後已即時聯絡醫管局，正就該事件獲取更多資料，以進行調查及評估。衞生署會盡快將個案交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會進行因果關係評估，並會適時發布評估結果。委員會將於下周一開會。

肯定係個人問題
没事儿

又多件死於戇鳩

咪報啦，仲有大把支那藥
要好撚多支那廢老同藍屍去試架